# Ramazan İmsakiyesi

Dil : PHP

Framework : RXFramework 1.2

Sürüm : 1.0.2019

Diyanet İşleri Başkanlığından elde edilen veriler doğrultusunda Türkiyedeki İl ve İlçelerin Hazır bir şekilde JPG Formatında Çıktısını vermektedir

Demo : https://demo.fatihsanal.com.tr/imsakiye